「屌你老母」係屬於對老母嘅尊敬定係侮辱？

？

屌你老母

臭系
應該後者

你估屌人老母唔洗付出代價啊?

老母唔屌，屌邊個呀？